{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_011318",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/Theory/GM0023031709489/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Men Structure Knit Short Sleeve Ronan Polo Tee - Black"
    },
    "text": "こちらはTheoryブランドのポロで、メーカーはTHEORYです。 商品番号はSS23 / TM3342C395です。 このポロは伸縮性に優れたニット素材で製作されており、密度が高く編まれてしっかりとしたシルエットとほのかな光沢を提供します。 すっきりとしたデザインで製作され、単品またはジャケットのインナーとして自由に活用できます。 表地は綿53%、ポリエステル47%で構成されています。 この製品は必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。 淡い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングする必要があります。 ドライクリーニングの際、ボタンとアクセサリーはアルミホイルをかぶせてください。 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。 低温(80~120℃)で布を覆ってアイロンをかけてください。 摩擦により、ほつれや毛玉が発生することがあるので注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このポロのメーカーは誰ですか？",
            "answer": "このポロのメーカーはTHEORYです。"
        },
        {
            "question": "このポロの素材は何ですか？",
            "answer": "このポロは綿53%、ポリエステル47%で構成されています。"
        },
        {
            "question": "このポロはどのようなシルエットを提供しますか？",
            "answer": "このポロは密度が高く編まれてしっかりとしたシルエットとほのかな光沢を提供します。"
        },
        {
            "question": "このポロはどのように活用できますか？",
            "answer": "このポロはすっきりとしたデザインで製作され、単品またはジャケットのインナーとして自由に活用できます。"
        },
        {
            "question": "このポロの洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "この製品は必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。"
        },
        {
            "question": "淡い色の製品のドライクリーニング方法はありますか？",
            "answer": "淡い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングする必要があります。"
        },
        {
            "question": "ドライクリーニングの際、何に注意する必要がありますか？",
            "answer": "ドライクリーニングの際、ボタンとアクセサリーはアルミホイルをかぶせてください。"
        },
        {
            "question": "このポロは水に濡れたり汗がつくとどうなりますか？",
            "answer": "水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このポロのアイロンのかけ方はどうすればいいですか？",
            "answer": "低温(80~120℃)で布を覆ってアイロンをかけてください。"
        },
        {
            "question": "このポロは摩擦によりどのような問題が発生することがありますか？",
            "answer": "摩擦により、ほつれや毛玉が発生することがあるので注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 302,
        "QA": 414
    }
}